Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 364 無視引戰狗

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

留名

READY

肥雷肥雷肥雷

無

唔通1215

今日無嘢掛

10月

版都未有應該有排

個'員工'名係咩721
唔記得左了

有啦

嚇鬼咩

block 撚左佢算

Fake

又係你個on9仔

on9 有條撚

Hide Blocked User - 黑社會主義好

真係有

條友已經FAKE左好多句
BLOCK左佢算

屌你老母呀

你老豆有身己

麻煩長期置頂

上次gg官方 12分先出post 唔好咁老定

條友係咪嗰個咩’’員工’’
改咗名返嚟

炒車

過20分可以binC

block撚左佢條on9

7仔員工料?

搖撚準備

七月出過張肚腩圖吊大家癮

猴活又撚狗

今個星期 SB RB 都出左Link啦, 邊會再出

ht 員工料呢

個肚腩其實係候活黎

炒家成為最大嬴家
放D FAKE料出黎

7仔員工料又話你知咩

我特登揀放12點lunch
留名猴活1點先開

Shazam

fake到臭曬

心很累

過埋9月2無野
先再清算佢 都未遲

但我地d真玩家就係靠哩d肥料維生

玩玩具仲癲過炒股
不停refresh

個個星期都有野開
*員工料

原來笑料

留名等派Alita

成件事都幾on9 出張相,
點知動漫所連個版都冇

唔出新野就上貨啦
PUNK
WM4
MK50
STAN LEE

你個名同張圖有無咩關係

rerun punu就正

Mk7

完~

唔出就派貨啦 MK7 Thor

mk7
thor

麻煩binc唔該~ 同埋佢id係乜.?

即係星期一啦咁

dllm單機啦

員工料今日20樓都係開一點

比你發現左, 等緊出肥雷然後整個自己的頭雕上去

1215宣布鳩毛都無得訂

收工

又黎

面對現實

員工料今日rb開11點

呢2隻我都有
快D派

我想要47呀...

9月2全民walk in

47RERUN好似由我入坑講到依家
隻野真係咁靚 定你地人話靚你地又話靚

依家排定差唔多啦

通殺

其實麻麻地 利伸想要

完全唔覺得靚
46先正

同埋HM2.0都仲未開普訂

因為人有我冇

因為已有46...

46真係越睇越靚

46 最靚
因為46太靚所以入坑.

46係最靚既im

咁都唔safe真係無野講

員工料 RERUN46 好似係

講完又有人放

LM啊

說好的員工料呢

binc

下面comment個 sun ho早兩日見徵就個個post都話有，好似開6000
宜家就話5300要

員工料內容係：連登仔真易呃

無講邊日星期五

都話d炒狗mon到實一實

1點開（好似係）

支援下

星期五未完!

sun ho果個傻鳩

星期五可能開

冇錢玩原色,投CCA一票

一日未過12點都仲係星期五

喺度同sun ho講聲hi先

我地唔好吹奏啦班mon post狗又群湧出黎回血放架喇

要試價架媽

我係買佢個shape46原色嗰陣成七千中

好正！但都要3xxx

買到個形都抵啦，中意46都係因為佢個body

好撚貴

較1點鬧鐘算

台灣好多豹妹現

個wm頭

想就咁買46地台幾好用

個地台真心正

屌你 個頭咁驚嚇

45個地台先最正
46戈個要踩塊鐵片仔

超人個環保地台

45輸無頭雕者
都有諗下年尾後追返

你啱 個肌肉/機械比例真係最舒服

Sun ho無處不在 成日話自己有兩隻47 又一隻mon post炒狗

唔好再講好驚出事

rerun 47既話比多少少叫人噴翻佢變46配色

配色黎講又係top 紅金銀比例好撚正

打咩字搵？
自己搵過 但fail

紅金銀比例最正係mk6

重塗好撚貴 睇路

已有

D藍燈

我有啦 導鳩左人落水添

買佢個shape
有cca除非46 rerun
如果唔係唔會入
你話mark 4同6胸甲唔同就話啫

地台樓梯燈

屌好想要隻6仔 但重塗4仔 加加埋埋 等於番一隻6仔

愈睇愈靚

不如買neon改？

胸甲唔同
買一塊返黎不如直接入mark 6

好正架

胸甲我見有唔少人真係收番黎
不過fb好小見

加加埋埋同買隻6仔同價咁濟 可能平小小

咁梗係買6仔啦 個地台，戰損 不得了

5仔47 fans

不食炒

同路人

鐘意銀色配色？

銀色大法好

hi，不過追唔到

silver centurion都要入喎咁

你岩

得rerun

肥雷公佈喇

mk2

......

同自己講 銀色好易花 咁就唔會咁想入架啦

等1/4

RERUN我入2隻啦 花左就換另一隻

有時有ddd花先好睇嗎，玩具姐

冇錢玩合金5仔

rich

全銀又唔係太靚，有少少紅好d

錢用左可以再搵個

Iron studio嗰隻幾型

上50 thor mark7未
手痕

我都想追5仔

講起5仔
係我第一隻會失去理性去高追概一隻

支持rerun 47 5

上個月已經追咗4仔（無臂）同6仔啦
其實仲想追cca 46

5同47 想要，但唔會高追

抵過46/6
撇除本身造型呢d個人喜好既嘢
玩具角度嚟講我覺得係做得最好嗰隻

自己衍量下值唔值得追啦 咁鬼貴
去個trip都重得

最襟玩真係5
比例最正就4/6

想問下而加mark 2價係唔係4000左右

3500都有

佢有死貨連住呀

靠下運氣

追開有條路

5仔配埋賽車衫一齊玩

都係1仔最正

已經有隻西裝tony
懶得搞多隻 同埋個頭雕好柒

E加唔追 遲D更難追

我你先

全齊

好毒 好在無愛

講表現mk1咁多套最正

你最齊 好有錢

用子彈劏開隻drone

我記得佢全罰企

太多隻係咁 懶得幫佢地諗pose

白兵

早排兩大拍賣都仲有好多四千頭無臂4仔而家無哂

20樓好似有

好想要白兵

佢痴撚左線啊

下年應該就有人
原色 同 neon tech 兩set擺埋一齊

兩隻咁擺好型

Iron Spider 2499 合唔合理？

不了

2499

超級唔合理

WM: High ground

頸箍咁 點解佢地覺得無問題台灣個醫生又係咁

出左糧啦 快d出新野

出埋Bonus
好想後追

出糧比候活

等陣失禁式上貨ok?

狗也不屌

每日上幾個鐘wm 都收貨

Okay! Deal

Ok! 上DC 俾佢

超人

4仔咁貴咩！？

有夢真好

mk 5拎左返黎未插過真人頭落去
個頭真係好差 錯髮型
我寧願佢俾頭盔頭好過

Thor唔該

植完真係好好多
不過植又要燒筆錢

成千幾蚊

原色太貴，等neon wm配黃6

有愛價錢唔係問題

Rerun

換1:4 gg dx

Strong hold 1/4 gg

1換1要2000
傻撚左？

遲下應該又有班人追返

唔叫你補錢
即係佢未傻曬

到時上到7000 8000又後悔

1000換2000

同叫你+1000 追有咩分別
普版就ok 姐

可以10次陽光

你去搵共享

storm breaker個size同iw thor一樣

乜嘢啊 咪話改咗囉

小心陣間個本體整細啲 感覺上storm breaker咪正常翻

頭條日報得悉，香港眾志秘書長黃之鋒及常委周庭今早先後遭「O記」拘捕，二人同被押往灣仔警察總部。有消息指，二人將被即時落案起訴涉及6.21 圍警總事件，下午將解東區裁判法院提堂。

黃之鋒被起訴3罪、包括非法集結、及煽動他人參與非法集結等、而周庭則面對1項非法集結罪。二人將由大律師譚俊傑代表。

法庭記者：徐曉伊
你老味 黑社會就慢慢黎仲放埋走 垃圾警畜

POPO到而家仲覺得有大台？？？

朝早拉 下就過堂 洗唔洗快成咁呀
以後出去集會係咪話自己係黑社會 唔係同佢地一齊
就可以免拉免起訴？

下邊班毅進無腦諗野 我都可以接受
上邊班高層 9成都大學生 都可以咁無腦去諗野既？
班人唔係高分低能喎 佢地學歷係點得返黎？

暗黑兵法黎，就係借住鳩拉泛民幫泛民起大台

很想要

HOTTOYS架貨車咩樣
頭先經過上海街好似見到

咁都認到？
喎
唔通失禁式上貨

mk7

我等過馬路
個司機係登打士街望一望見冇位泊就去下個街口

通常停係信和對面個條行

即時?
屌佢上HOA

即時

只要有錢.gif

唔好意思 問問 hoa 係咩

！？！？？！！？

格納庫

Thanks

限量300隻

個emoji 咪笑緊佢自己on 9

圖2真係正好多
雖然圖1上年睇果時已經好正

骨中贅

400都唔減想人要？

之前仲有人加錢收

幾時先睇到Thor rerun 上貨嘅相

二手1：4 mk42$7500係咪算平？
好想收返隻

唔知上rerun先定開肥雷先呢

衰個上星戰

正常快收

Why not both

同youtuber交收會唔會威d

得個100幾個views

可唔可以唔好再騷擾我
我覺得好唔舒服

依家啲人真係好小氣

又鞭 鞭到85BD全派

訂閱專頁
陽光巴會就返你地方
交收仲可以-200

含-500

以前玩信長整啲片都幾千view

陽光巴已經變左日經 CLS

每日都比人鞭逆來順受 快點強姦我吧

曲線呃J含

磨牙

Bucky等緊你

有無後悔同佢交收

今日整係上HOA?

個個唔係太陽王咩

太陽巴 陽光巴
頭鳥 鳥頭 發條鳥

重有烈火系列

爺爺唔係改左名咩

究竟點解要改到咁似，仲要全部圍埋喺同一個post

驚到要改

變左口交部發言人

瑩子

做會員要買8000蚊 cosbaby

要起RB死貨入面買夠$8000

啱啱拎完隻wm4 要拎返歸都幾辛苦

ip仲重

又撚狗

又捉捉F5 左20min

call機 gg無人機 今年精選

尋日唔係話有wm4上貨咩 點解仲唔派

出貨先再算

派左啦 無你份啊

派左無你份

話你唔肯就地方 都係唔派

未出貨好快d收單

要收既都收曬單，個個都等緊自己果張，我懷疑炒狗hold住好多貨係20樓倉

依個咩meme黎 無追post 我係咪錯過左啲野

派左啦 冇你份

已經派多左一水

差唔多錢 入5定4黃臂好

黃臂

好貴

碎料

隻HULK BUSTER仲貴過55

55寄到去歐洲都係呢個價

撚狗式派法都咁跌
再派幾輪咪

咁香港收單平D

巴菲特都16隻啦

wm4以為遲買要高追
點知炒曬車

我覺得係個個人都無錢

mk6都要

war machine mark1真係最正既hottoys diecast figure，不服來辯
冇呢隻唔好話自己玩hottoys diecast

網上首日85bd換31/5pepper 條友應該要補幾錢

你當PEPPER +400-$500即係等於你個訂
你咪睇下你個炒價係幾錢囉

34百囉

wm4食炒揮手區

食一千炒入手

+100 30號

德

睇開d，我im mk4都係食左1000炒，而家咪又升返

淘左好多1:6衫褲鞋，係咁話繁忙請稍後，唔知係咪block埋

個16飛賣晒未

有無link推介下

4千就點都要，年頭好似3千

新手想問下其實 iron studio 點解好似咁少人討論
D figure 都好似做得幾detail

頭雕比起ht輸幾個級數，同埋佢1:10都要千幾蚊，算貴

不可動vs可動
1:4 vs 1:6

我講緊rescue suit

因為...呢度係HT post?
認真答 係detail 但我自己中意HT可動 可以上手撚

睇錯sor，HB2.0我自己都冇訂，太貴，見過有人-300放，唔知派貨會點

我見上面講緊peper以爲呢度都係，冇禁 顯示更多

King art呢？
見佢出過隻hulk buster 好似幾正，有得自動開甲

都係上年11/12月啦

搵「兵人」

king art好貴，qc唔太好

成日覺得hulk有灰甲

盞燈變暗係咪正常

diy兵仔好玩

粒time stone根本無著

好興奮 D人開始收ALITA

食$800

係咪就派好後悔無訂多隻show雙body

又返工

5月熱潮最勁個陣收左$3900全新！mk4真係好正

好多野揀，但而家提交唔到訂單

好多人砌DIY義士

我就係想砌1:6口罩都唔比買

我都想收多隻

年頭見過二字頭

希望候活見少人訂意氣用事將佢由mms改做dx出多個血印雙頭雕

會唔會諗太多
之前有無試過 唔係SET好number啦咩

換過灑電池再試下先

呢啲應該
1粒led著哂咁多
可能擺遠左

岩岩入左comicave 1/12黃臂
希望唔會太差

套黃臂可以放其他im上去，反而5仔就齋企

原來宜家升到4000，我年頭入埋黃臂set都係4600咋⋯⋯

有貨都唔賣啲支那鋪

想全新收ds2.0
但岩岩交收有條仆街開過扮全新
圓貼撕過

淘寶買？

台灣？

好似係
唔知有冇新野呢

咁有冇要

快D擺肥科個辦出尼

緊係冇，佢自己寫全新1950先
我去到望到透明袋爛左同埋圓同有開過就堅決唔要了

係咪多左哭？

條友有無講咩

呢d真係正pk

係，上網睇呢個牌子都OK

冇，即刻block9我，曬鳩我廿幾蚊車錢

十幾蚊個 最近先淘完
唔錯

貼佢出嚟

佢之前好似想5800收mk5

考慮緊買hulkbuster

點解可以睇到佢尋日今日買嘢

我十幾鎊
雖然唔係貴
但點解個價可以差咁遠

我都係600
好似8/8定5/8單

邊個係加蔥

有ig嫁嘛

Venom不了

17

隻毒魔係咪第二間廠整

前一個好多人放mk5
2手 5500

Wtf rocket 個頭

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳
[

貼出黎等大家小心d

企1/6?

做人做到咁賤二手野扮全新

我放過佢，順便提提各位巴打交收全新貨要小心check

應該cosbaby啦，1/6難啲

你諗多咗喇
落少少有成套team suit添啦

新頭

支持

我都想追wm1 好正 但好貴

窮人的mk6 & wm1代替品

應該係，之前話同唔知咩Brand合作?

btw啲辦又飛硒去台灣

Sdcc 香港 韓國 新加坡 台灣

eg iw金毛

姑息養奸

想知佢當場比咩反應你

啲辦去過嘅地方多過我

賣啲figure就去到

之前見有外國玩家擺曬咁多pair iron man+wm出黎 一路由mk6 + wm1咁擺到mk50 + wm4

條友扮唔知，話自己係幫人放

LM跟進

係佢，原來慣犯黎？

又係依d icon

啱啱又重po

踢爆完都再開post話全新

隻venom做咩
好似著左條底褲咁

各位巴打有野想要就交收要小心喇，唔好貪平慳時間。
呢d人防得一個仲有下一個

有無佢電話/email/其他相?
post出黎等佢無得完改名又出去呃人

jude law

Ca咁睇又幾似

巨腸個胸

召喚炸薯條隊長

cls

好波

Venom係咪蟹哂?

受小弟一拜

咁樣似唔似開過圓貼？

Venom真係好似隻智障

Yes 正常唔會有空氣

開過扮全新

我係動漫買啲cosbaby全部都係咁

因為開過曬

咁入面d手手腳腳d膠套有冇用膠紙痴好?

巴打辛苦曬，之前又屌0n9男

支持！

我係sb攞 都有空氣 唔似開過啵

我已經係hottoys買，唔係食炒

Fb見到你出post

我都係 hottoys本身痴得都已經好衰

會唔會到時出貨轉頭

係邊一路嘅兄弟

一間個新頭出係team suit到

好心呢隻咁細隻就跟多個頭啦

應該好似sw隻熊咁整毛毛

唔係我黎

新問題

想問有冇巴打拎左Stan lee?個盒係咪比平時果d大？驚ht個紙袋裝唔落又要買袋

親，在盒子下面

想追roadwork thor
許一許願

Ronin DX 尋日+200收咗

綠CM幾靚

有個勁大既啡盒

叫喉活簽名

我都想

啱啱睇緊其實Leia幾好J

j還j 記住上枝香

肥thor 肯出未

我想要50呀

德哥.JPG

fb有人開價3300
不過你要加多張機票價錢？

又唔靚又貴

到派貨就越睇越靚嫁啦
之後又係老套個句配85 背對背

都係個句啦 容易襯衫呀嘛

諗起上年動漫gg無人睇好 點知就爆左出黎

+0收左張中期

+300收左vip次日

學上面個巴打講 rocket 係ip 既地台
rescue 仲唔係85既地台

Rocket做地台

ip先係rocket地圖呀下話

sor 形容錯左
啪返半打膠先

咁cull obsidian咪係antman地台

小兒麻痹症

我要做model

聽日無失禁式上貨 但塞爆遮打花園ok?

幾年後 又買到新樓

大家一齊跟巴菲特搵食
strong hold

50蚊都比多

估唔到可以賣到錢
46,47,個d 盒係咪都賣到2~300

一個盒換到一個頭雕

唔該聽日失禁式上貨 然後大家再塞爆遮打

之前我想買隻二手figure 又係有條死仆街想放爛figure比我，比我check 到話幫人放

通常戴曬頭盔話幫朋友放9成有景轟

糖膠公仔最on9

佢就係賣出國

好賺喎...

85 1.0好似要加800左右炒價

巴打呢隻係咩size

嘩 對眼咩事

老喇...

幾時先有肥雷同professor hulk 訂

個look搞到好老

1/4 gg骨d定係venompool骨d

一定係vp

我覺得係Venompool

我張首日首小時普通gg仲未放出

其實普版1/4gg都好骨

而家放唔出姐

屋企無咁大，所以我要普版算

本身1/4已經要好大空間擺

我深信只有個人仲有位行
就等於仲有位放

會場版多個頭雕其實最抵玩先係呢隻85先多個膠盾

仲未有email

1/4 有兩隻版本到時一定多貨到仆街 venompool反而個個唔會真係走去訂 可能到時缺貨坐火箭

next time

我見d人放1/4 gg都放得好辛苦

收咗隻1/4 joker
好撚正

幾錢

有冇巴打知如果自組隻figure變泰迪羅賓要點搞返

係咪獨立頸架？

1號

想問下如果想買Logan 嘅話應該買邊隻最好

普版定特別

可能想等1/4

你係有頸定冇頸頭先？

mk3唔該改過先出

可動腰同棗紅色

特別

facebook隻無tony頭冇ca頭盔既46都賣5000

46頭雕瘀左隻眼好高質喎

冇tony頭唔要啦個頭咁正

戰死版

【22：27】消息稱，西九龍總區重案組於今晚（30日）近10時，在觀塘拘捕立法會議員區諾軒，涉及7月7日阻礙警務人員執行職務及襲警。

依家班狗玩秋後算帳?

肯定係想玩野
第1以為有大台
第2就係捉哂依班人,玩48小時 等831出唔到,同埋嚇班市民等佢地831同91唔出

係秋前算帳
呢個和理非到連圍保安同屌鳩保安都唔敢，你同我講佢襲擊狗隻

毛孟靜：譚文豪一樣被捕。

#新聞

要訂普通版venompool同1/4 gg各3隻先比你做會員

我又試下許願池先
求WM 乜4 後期單都得

下個係咪鄺仔

襲警依樣野,我自己覺得真係任班差佬UP
你班差佬上前捉到人,人地反抗一下,都可以話人襲警都得既
成班所謂執行緊職務,但係全部無委任證SHOW出黎
全班著住件衫 我話成班COSPLAYER黎都得架啦

一句講晒
大家準備好未？
放低玩具一日

你襲警, 我打死你都仲得阿.JPEG

整左個頭入去就會縮左

你唔係話放左咩

比你地講一講，又好想要番呀。

頭先又上唔撚到網

我都想放 掙扎緊留50定85

越睇越靚
流線型係得50先有

3600入咗wm mk4

已有85bd單，諗緊入唔入番50

2隻都要
睇睇下想收埋85 1.0

係幾靚既

未見過

連登標準答案 小朋友先揀
一隻現 一隻年幾先有

想要第隻都冇
除非佢keep住出無人機I’m

早排可取未先

Apple 自動加左粒，

得小朋友嘅財力冇計 應該留一隻85搭49算了

手持85 1.0 2.0 50rerun單

等開箱

敗家仔
比張1.0我

咦 你嗰隻呢

在心中

留名等睇大媽閪毛

有名你叫

已灰飛煙滅

你唔想放就唔好放，唔係你實後悔
我試過放完唔捨得，之後買返

巴打係咪都係側邊睇係凌空

屌你老母 真係嬲 拉哂d人想嚇9邊個

d狗又真係以為拍緊avengers咩end咩game

香港人絕對有能力同決心為自己發聲 以為拉哂佢地我地就會縮沙？真係狗眼看人低

聽日玩具交流日

約咗聽日交收 師兄唔好飛機啊

咁撚大鍋

快d開箱

再加粒大寶貼攪掂

大家唔好唔記得要為陽光巴集氣

共享陽光

CM既頭髮唔得喎

居然有人記得

MARK7

同佢割咗席

旅行GG仔

已射thx

依個似植髪辦 大貨應該膠髪

香港又比人撚

樓上張圖係膠髮黎

圖入面點睇都係膠髮

之前見人話會show植髪同膠髪辦出黎
大貨先知用邊隻
alita都係咁

仲係去行山？去中環行街啦

去中環買包包

被joker話我係毒撚，有d想罷睇

買袋裝住你隻隊長好過啦

自膠

搪膠

唔係咁呀

轉大部轉大部轉大部

轉路牌同鏡頭會唔會好啲

第一張咁7嘅

上面個張合埋左咀既？

大貨就係咁

係咪角度問題

有脫髪問題

會不過有冇咁好死

哇，有幾個版本架？

第一張係幾時？

NOW 台灣HT展

第1張最新

紅藍/紅黑擺唔擺到依加homemade sb個pose？

唔撚係差到咁掛係咪想tony死唔眼閉

影得柒咋?

之前動漫仲諗住85bd咁有誠意出得咁靚

係 影得柒

睇完star wars 4-6
我想問邊隻darth vader 同Luke值得推薦

轉路牌

冇事冇事

後邊條女more

虛驚一場咋?

真人都脫髮

(已fc) 只係影得柒

不過影個條友可以影得咁柒 都算係天才
蘋果照妖鏡咁

應該係用iphone 人像模式影到咁

師兄諗住買幾百部還原場景?

大無人機please

新post

Ep5 darth vader我暫時都未搵到 luke早幾日入咗

新